# MEGA-AntiVirus
## Зачем скачивать Антивирус когда все они объеденны в один!
Все файлы расположенны на сервере ***обязательно подключение к интернету***

Мы работаем на базе [VirusTotal](https://www.virustotal.com/gui/home/upload)

